占撚, 想識女gymate

彩虹康文玩開, 正經想識女占友, 不是咸濕

男占友OK?

不要gaymate, 我不是gay

你想呃閪屌咋

做占都分男女?

阿婆老禪嬸岩唔岩
瘋狂full gear用錯動作鳩chok誘惑你

正經先交友, 後發展, 不接受婚前扑野

想識女一齊玩

咁點解指定係女？

做你嘅gym啦死厹

想識女一齊玩
男男又臭又大汗, 好多吹水多過操

有緣既女仕請到彩虹康文, 17:00-21:00

我係長州gym room 等緊你

利申 白滑大波 樣上上

我見過慈雲山康文有個女仔玩21:00, 飛釘着熱褲

最好信奉基督教

哦
同性咸濕，異性唔咸濕

黎唔黎新界區做呀
想搵人教

＋1 瘦底白滑大波 鴨脷洲gymroom等你

教你四點, 再睇utube學姿勢, 跟program , 飲食, 基本上玩晒

-大肌羣, compound movement
- 頂峯收縮hold
- tempo 快上慢落
- 8-12 RM, keep tension

健身都唔係咩難野, 持之而恆, 唔洗好多, 只要容入生活一部份, 日子有功就有回報, 同埋盡量由freweight, bodyweight起步, 唔好迷信做機做cable